其實連登仔係咪痴撚左線 tvb有人中肺炎點解要落井下石

TVB編劇初步確診 10名同事列緊密接觸者等入隔離營

睇完comment 好失望， 原來仲有好多人唔知呢班記者用心良苦， 到底有幾多次係高層冇睇實既情況之下，將真相講左出黎

過去一年半我只係見到cctvb點樣專業報導真相

冇人係內部反抗 ， tvb就變純紅色媒體啦

=連登仔：做得公務員全部都係藍

好正常
鬥黃批鬥係兒登仔首要任務
但自己就含淚返藍絲公司

編劇同記者有乜關係？

＃4
＃5

好有隊型

Cctvb真理部班人渣作小說勁到連金庸都自愧不如

佢地反抗過d乜

左膠話佢地「內部反抗」開
我問左1年半都冇邊個exactly 答到

求求

比

佢地強烈要求加人工
月月出糧蝕死cctvb

#4 #5

TVB員工簽哂衰仔紙 點解唔落得

前年6-8月日日出文扮可憐
袁花之後每人加3000狗糧就收曬聲

會被左膠屌老母架
佢地話所有仆街野都係袁花「迫」

成功爭取

所以點解許方輝個堆係有線炒人頭一日會咁輕挑
因為佢地以為全世界好似cctvb 咁加幾千蚊就會跪

懵撚

人哋曲線你當直線

cctvb出名刻薄
入得去做都重奴性
以前就話前線d偽人為左多人識入去
家下做幕前都唔入去啦
幕後真係唔知為咩

樓主識玩

咪就係光明正大作新聞囉

其實cctvb唔加佢人工都一樣遲早會跪
佢呢d人出去根本搵唔到第二份工

認真po
問左一年半班左膠賤種點「內部抗爭」全部唔應

左膠話佢地內部對抗袁花

一定係每日返工係默默咁屌佢老母

佢真係on9 㗎

心就屌袁花老母
但手就好誠實咁繼續作新聞

收檔啦 之前啲編劇先寫劇本踩大學生 仲有笑鳩黃店經濟圈

死全家啦 祝你班仆街入完隔離營出唔返嚟

睇完你呢個comment 好失望， 原來仲有好多人唔知呢班tvb員工點用心良苦， 到底有幾多次係高層冇睇實既情況之下，將真相講左出黎

都唔明佢地咁大反應做乜 落井下石咁又點姐 佢地會病多兩錢重咩

我講過唔想架，上頭逼無計